西班牙政府真係好撚廢，一年收得果2萬幾難民就話頂唔順

隨著意大利採取強硬拒收難民的政策，西班牙已取代意大利成為最多難民選擇前往的歐洲國家。根據國際移民組織的數字，本年內已有超過2.2萬名難民抵達西班牙，大部分來自北非國家。

西班牙南部與北非只有一個海港之隔的阿爾赫西拉斯（Algeciras），市長蘭達盧塞（José Ignacio Landaluce）表示過去一星期已有1,000名難民湧入，形容巿鎮已淪為「新難民危機的中心」，又指人口只有12萬人的阿爾赫西拉斯已無力接收更多難民。

我地香港一日都收150個啦死廢閪

無上限收容